兩人權組織去信警區指揮官 促正視濫權

國際特赦組織香港分會及民權觀察，今日去信全港各警區指揮官，呼籲警方尊重集會自由，履行協助及配合市民和平集會及表達意見的責任，並促請警方正視處理遊行集會時濫權等問題，並作出實質改善。

兩組織又指出，明白在政治爭議中，警方難免成為市民與政府間磨心，期望警方在執行職務時能專業克制，讓現時高度緊張的警民關係得以緩和。

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

希望有用

以呢個月嚟情況睇
我唔覺得有用
班毅進仔已經視香港議員無到
連英國國會都夠膽寫信去要求人地道歉
呢啲無實際權力嘅組織佢地邊會聽